‘狗咬狗‘事發食店細成咁，點坐10個人？cctvb話分坐三枱真唔真？

係喎

藍店都係貪錢姐

蘋果識玩應該搵中間人比錢買cctv 片

分幾枱坐 都專登要走過嚟仆你頭

又酒又限聚 等睇回應

吹到坐三張
5張好唔撚好

呢招高

入面仲有無位
定偷雞係出面開枱坐

知法犯法

紅燒黃皮狗無可疑

推

TVB一定幫手~CCTV最實際

應該係坐門口？

而且去得去食宵夜
原意就係想聚埋一齊吹水 加強友誼之類
如果POPO真係隔開晒分開坐 又有咩意思?
不如係ZOOM面前食宵夜

其實可能係每隻坐一張咁開餐

女狗坐大脾 減緊啲

一陣驚慌發言人會話十個休班同事於食店開會，可獲豁免。

慣左手勢拎住野就扑

有冇住附近既人去 睇下佢地平時點解 限坐 ?

CCTVB不求真相，以前都有名句，無線新聞是是但但

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

食嘢分開坐，打交先聚埋一堆？on狗

Push

推啊！！！

DSE咩334

陳淑莊就被藍絲咬住唔放
黃屍可唔可以做啲野

CCTVB刻意幫牠們洗白

成班根本錯晒重點
依家佢係一行十人 本身已經犯左
餐廳點坐只係後話

我就當佢地食野個陣真係分開3張枱去食
咁打架個陣點用334陣式分開黎打？
仲要每組要分開1.5米黎打，隔山打牛 定 氣功？

間嘢夜晚會開摺檯放出面

15人舖減半即係最多坐7個
劉明等睇班狗告間舖做10個人生意

10個人分三張枱，每枱唔過四人
得 442, 433 (以為講緊足球)
問下佢地係邊個陣式

push la

442,
警察最守法, 所以最後兩個冇得坐,咪打交囉

保持2秒距離
間野門口仲有枱凳

冇咁可愛

警方今日的拘捕行動是打壓民主派及民主自由時，鄧炳強指，檢控或拘捕行動主要視乎是否有人犯法及證據，不會理會被捕人的背景，會不偏不倚，亦不會理會被捕者是否有權勢、是否能控制傳媒以抹黑孤立警隊及煽動仇恨等，並重申警方不會懼怕執法。他又指，對於有人將犯法的責任推給他人的情況感到擔心，並指有人在他人犯法後指出只是政府的錯，令年輕人被鼓動，以及守法意識減低。

放枱出門口囉

有相啦，平時擺晒出街

門口有枱

你地又知佢地有分開枱坐？

留名

警狗: 個別事件不作評論

推呀

拎CCTV出嚟啦

執行職務

偽藍

衝突發生後就開始群聚啦！你唔好話我聽警察在辦案呀。

其實狗咬狗爆樽單野， 唔應該笑下就算， 大把野煲大發酵

721 831 1001 1111

宜家係限聚令喎
唔係限坐令
你分10枱坐都係犯左限聚令架喎
唔識都照拉限聚
識嘅一人兩張票啦

啊蛇犯法唔洗你教

10個人 有無犯 限聚令

間野咁細50%坐位+150cm間距容唔容納倒咁多人
就算容納倒，根據當時亂鬥局面，班狗應該係聚埋晒喺一齊

Pin 啦
蘋果記者你好

佢唔交嘅間鋪咁嘅規模應該撐唔到幾耐

記者

增進友誼(爆樽)

基本上死撚硬 交左比差佬搞 唔交比市民搞

一係餐廳老闆比人檢控，一係篤班狗
藍屍點會唔識揀

負評係比你將可愛毛孩同堆人渣相提並論

拉人啦去 狗仔

應該係坐出面

就算無犯到限聚令，依家係防疫既重要時期
仲要有呢D不必要既聚會，萬一中左，我哋市民咪好危險
你唔好同我講一個飲酒飲到打交既聚會係必要架

push

呢間唔止藍，仲要好撚黑！

Lm

仲要飲酒呀 藍店主動比狗飲 定班狗自己帶酒去呀

鄧狗出嚟吠下屬未呀

平時又唔見咁撚慢

死藍店 又十隻狗 又賣酒

但條仆街藍店老細都唔撚洗坐監啦

有鄧狗保

全場罰多二千

是但揀一樣認左佢

仲要唔係扑同你嘈交果個件事好奇妙

執法者打完架第一時間走佬

啱啦 咬住唔放
啲狗邊有得駁

CCTVB要專登強調分3枱 你就知真定假喇仲問

入面分3枱，姐係唔夠1.5米
出面開3枱，姐係阻街犯法
想認邊條罪

黑警：理撚得你隔幾遠，總之識既就全部企埋一齊
全部2000，我見到既就係事實
犯法就係犯法，有咩同法官講

Tvb做埋黑警發言人

狗疊狗坐

見cctvb 咁強調你就知真定假啦

我好似記得仲有條例係 客人數目只可以係座位既一半
間餐廳座位起碼要有二十個
仲要當時要得班狗而沒其他人食緊

一定要放大黎搞 等藍店唔敢再招呼班狗

A

cctvb講得就唔會係真啦

冇分枱應該係間鋪晚責任
但佢地一出門口就已經係違反限聚令
理佢分唔分枱係多餘，收左工10人聚集已經告得

推 死黑警犯左幾多條例
係旺角派口罩就要比狗告 成班飯眾集團成十隻又飲酒又打人就可以無事？

坐街吧

10人聚埋食飯已經唔應該
4點半記者會日日叫人唔好出去都唔聽
理得你有冇分台

Pish

點坐

一定講大話

坐大脾

限聚令唔係淨係限人架咋咩？好似無限D貓貓狗狗喎如果入面坐十隻狗有咩問題

推到佢仆街

張大檯坐4個人
但有冇人信

咁做有冇違規?

唔係唔准賣酒咩

賣酒會

點解d app 藍變綠有時會變左冇record而唔係俾人自行判斷

罷睇tvb呀屌佢老母

唔該記者直接去現場
睇吓佢最多可以坐幾多檯

有
search

食環署掃蕩非法擴展營業範圍食肆

鑑於多個地區部分食物業處所違例擴展營業範圍的情況日益嚴重，本署自二零一三年年中起實行連串加強規管措施，包括增加巡查次數、加大檢控力度(包括考慮向法庭申請封閉令)、加快暫時吊銷∕取消牌照的程序，並且施加附加牌照條件，以提高對食物。。。

所以今日唔開

握

ture

推到pk 出嚟解話

update: 黑警已票控自己友
btw聞說禁酒令係暫緩左

係wo

警打警│10休班警一同食宵夜 違「限聚令」將被票控

大家今晚行下路德圍 龍門幾間黃店
佢地都無1.5米

串燒鋪不嬲過左十二點就周街開枱，落紅磡睇下就知